10月1日和理非最新型裝備，絕密大公開！

【要贏只有呢個終極方法】

DLLM
比返你

［整合］十一執齊野

和理非可以用吓啲諷刺方法，氣球抗爭示威，設計啲氣球頭盔、氣球濾嘴、氣球槍、盾等。用各種和平手法，去抗議黑警残暴，政府的不仁不義，手無吋鐵的抗争者，和理非(懂氣球製作的去造和教人造)也可以出一分力，一点創意，和同路人無期限地從生活中承傳和平抗爭意念，在集會、遊行、行街等在社會上向世界發出警號，重之大家團結，各有各做全民抗共，香港加油！